笑撚死 學生哥叫外賣比老師發現

係一間米線鋪食緊野
聽到有人打黎叫外賣
笑死全間店

學生：要1號餐
伙記：仲有呢？
學生：2號加生菜
伙記：辣唔辣呀？呀妹
喂？喂？喂？喂？呀妹？
喂？喂？喂？
伙記：死啦比老師發現左
喂喂喂？

全間餐廳爆笑

蝦蝦蝦

你up 乜9

笑撚死咩屌

學校唔叫得外賣？

中學雞係學校唔用得手機

好慘

反而想知樓主點聽到學生講咩

者係用校務處電話叫外賣冇問題

點解我睇唔撚明

要睇學校，我以前轉過間連外賣都唔比叫，因為有人試過食物中毒

條友聽外賣電話開擴音？

笑撚死人啦

樓主=伙記

聽唔到
但伙記會重覆一次學生叫咩餐

屌 好柒

我地可能同校
on9嘅，行出街夠有機會俾車車死添，咪撚翻學阿笨柒

其實呢
學校唔比帶電話 但個個學生最後有外賣拎
你估老師真係唔知咩傻鳩
當年基本上個個老師都會放生你叫外賣
除非你上堂拎出黎玩
試過一次有人唔見電話 成班老師黎到都係叫大家拎電話出黎比老師保管
唔會沒收 等檢查完先比番大家

可能佢上堂叫外賣

個伙記都係學生？up mud 9